［26］關於考牌一問

新手考牌0經驗，想問去邊間上堂考牌好d？
定係搵私人師傅上堂會好d？
依家排期會唔會排好耐先有得考？
求各位大神指點一二

我果時係報鏗鏘，鏗鏘就幫我搞考試啲野，
佢地再外判左一班師傅， 隨機揀個師傅俾你
果時報完好似等1個月定3個月考筆試
pass左再等左6-8個月左右考路試
果時考何文田 忠義街 好采1take 因為我覺得個師傅教得幾好，後尾介紹左幾個朋友 都1take左

報完先知其實師傅自己搵都得啦 唔洗經咩駕駛學校

駕院喇
快快趣過左老強再說

我報李健

其實搵師傅無乜用,我幾個26friend都認同一樣嘢,26無乜得教,要靠自己去練熟
btw,駕駛學院唔使煩有私家8字場不過貴

求其搵個師傅 報最平嘅課程
跟住自己操

觀塘強制 再報大球場就最快

我都係九龍區 都想係觀塘附近上堂 btw有無私人師傅介紹下 求telegram 指點

巴打可唔可以介紹下個師傅嚟

忠義街考電單車我都係第一次聽

忠義街